（恥笑）班索斯林連僅有嘅獨佔優勢無無埋，平台玩家最後何去何從

笑L死

佢地可以講平好多同無外掛

steam成日都特價，單機game唔驚外掛

戰神系列有PC版就以後無人想買ps5了

係部機平

ps5簡單直接唔洗煩 ， 你識咩 by 索粉

老老豆豆真係窮撚先諗呢d
雙修多修全制霸根本唔會理

你呢句同班索斯林講就最啱